[求救] 箍牙專科介紹

之前去左間普通科箍Invisalign俾個醫生磨左好多條牙縫，仲要磨到好核突，覺得佢求求其其咁，好後悔，所以想搵專科剝牙再箍過，請問有無介紹，最好新界九龍

葉宇焜醫生

暫時睇緊鄧連長，伍富山，陳鎮揚，徐詠琦，林靜怡，吳翠珊，葉宇焜，唐柏勵，邱家寶，岑儉，鄧景豪,鄧幹耀，有無人箍過佢地？

Consult左梁達志又係專科又平但唔肯接我case

彭遐寧 沙田

鄭穎德

No 岑

佢啦 幾好手勢

點解？我見佢好full好多好評

巴打箍過？可唔可以refer

人太多
唔細心
做野愈黎愈求其

箍緊伍富山
感覺幾好都細心
但真係貴左d

知唔知鋼箍幾錢到？同埋係唔係要自己出去剝牙？諗緊去唔去consult，都要$800

箍緊伍富山tst 果間，我cool 隱適美，進度幾好，另外d姑娘都好nice同專業

大概幾錢同包唔包剝牙？Thanks

唔洗剝牙，連埋consult同其他雜費加埋好似$58000左右，已經比左個9折比我，收費方法就係確定要cool就比左$20000先，之後每次每月覆診比$1000，老實講唔平既，但有cool牙起碼都要cool 2年左右，寧願貴少少，搵個好醫生

鄧景豪
箍完

唔洗剝牙都58k, 你個case複雜？都真係幾貴

巴打箍左幾錢到？book左佢1月consult

巴打係咪箍過岑儉？可否分享下？
因為我都諗住揾佢箍

伍富山 荃灣

梁達志 條友簡case做
我搵佢 佢又係唔肯接，話難搞
之後去左搵伍富山 咪又係整到
雖然就貴左d 但值

佢話我俾其他牙醫整過啲牙，佢廢事執手尾。巴打箍伍富山幾錢？太貴真係俾唔起

同上面睇伍富山個位巴打差唔多價

劉潤華